(美國有機會承認圖博獨立)美國國務院與藏人行政中央司政洛桑森格會面

Trump 見藏人行政中央打算承認圖博？ 黃世澤幾分鐘

00:00 Trump 見藏人行政中央打算承認圖博？
00:48 藏人行政中央司政（總理）洛桑森格去白宮會面美國官員
01:42 會見藏人行政中央嘅重要得多
04:43 Trump 有可能行瓦解中國政策
12:00 Trump可能未來兩個月加速到大家頂唔順為止
18:09 一場巨變已經嚟緊

藏人行政中央司政洛桑森格係圖博既流亡政府
即係話 Trump可能想認圖博 東突立國
Trump連任到 就會一野瓦解共產支那

殘體字發見

藏人行政中央司政洛桑森格與駐北美辦事處代表歐珠次仁在美國白宮大廳照片/駐北美辦事處提供

華盛頓：藏人行政中央司政洛桑森格，於美國當地時間11月20日下午正式訪問美國白宮。這是一個歷史性的壯舉，也是過去60年來，藏人行政中央領導人首次應邀訪問白宮。

就在上個月，司政洛桑森格成為第一位被正式邀請進入美國國務院與助理國務卿兼西藏問題特別協調員羅伯特·德斯特羅先生進行會晤的藏人領導人。

在過去的60年裡，藏人行政中央的領導人被拒絕進入美國國務院和白宮。而這兩種拒絕的邏輯是，美國政府不承認西藏流亡政府。但是今天的訪問是美國正式對藏人行政中央實行的民主制度及其政治領袖的承認。

自2011年開始擔任藏人行政中央司政以來，司政洛桑森格在過去的10年裡，曾與白宮官員在未公開的會議和地點會晤數十次。這次史無前例的訪問與白宮官員舉行的會議或許將為藏人行政中央領導人與美國官員的會晤定下一個樂觀的基調，並在未來幾年更加正規化。

儘管司政洛桑森格的任期已接近尾聲，但他一直不懈地在倡導《2019年西藏政策與支持法案》。

本週早些時候，司政洛桑森格通過視訊會議，與美國國會及行政當局中國委員會（Congressional Executive Commission on China）的主席吉姆·麥戈文（Jim McGovern）和參議院外交關係委員會（Senate Foreign Relations Committee ）的資深工作人員（包括共和黨和民主黨）討論了《2019西藏政策與支持法案》及其他事宜。

藏人行政中央駐北美辦事處代表歐珠次仁和工作人員格桑卓瑪陪同司政洛桑森格參加了上述會議。

拜登：我未來會見達賴喇嘛

正啊, 侵將反中共既地區用美國認衁承認晒佢地既獨立地位,真係腰心腰肺

達賴喇嘛只係宗教領袖
但洛桑森格係流亡政府既representative
biden應該會坐監
留名習大大向美國宣戰

世澤今次講得幾好 沒柒到
睇來真係要準備打仗

Trump成個團隊依家有幾大玩咁大
玩到一發不可收拾不可逆轉

達賴好似話唔想完全脫離中國wo

有拜登執屎, 老西玩大佢

達賴係宗教領袖
唔係行政部門

港畜:海外政權不了 我地要建立民主支那

大渣都係中囯人

支聯會算鳩數啦
支聯會點樣搞本土派

某程度上支聯會比支共更可恨
呢班野超鐘意放支那豬落黎

圖博嘅流亡史好值得我哋學習，分好哂工：達賴做宗教精神領袖，另外又培育一批治國行政人才，等時機返國土

直接幫助支共既侵略

歸順中華民國

其實呢單野 香港傳媒沒報
連網台都沒報，我好想大家留意下

天戰》第56集 : 真假班禪大鬥法 武直十戰鬥直升機來助陣
睇呢套動畫 中間有講有個十歲都沒既班禪被共產黨捉左
生死未卜

天戰》第57集 : 解放軍叫戰阿帕契 天燕飛彈讓印度人看了都害怕

世澤好撚燈

個個都又中又唔中
但係呢單野係重要
藏人行政中央司政洛桑森格與駐北美辦事處代表歐珠次仁在美國白宮大廳

佢從政治考慮先咁.

因為無人支持佢藏獨.
佢先退而求其次,從而得到外國支持佢

咁愛國既團體,雜總都攪佢.
話佢違反國安法.

中共真係真心on 9.